[漢奸］任許樹昌教授 打德國BioNTech疫苗

好似每個專家都打BioNtech
但係就叫愛國市民打科興